旺角手足 你屋企張床要人呀！！

差唔多全部哨兵channel都叫人走 未試過咁嘅情況 真係好走喇！

推

2304 #獅隧 沙田及大埔 狗屋出左11架qrf (quick reaction force)而家到獅隧

真係唔明點解成日都要留到咁夜
到底咩原因 ?

push

Tui

2256 4eu 6 豬大埔狗屋吐露港往九龍方向 #快速應變部隊 #直出mk

戀戰 浪漫主義

手足快走！

深水埗見到有堆曱甴車去緊旺角
真係好走

推
即走

手足

手足小心

Push

快走

因為「現場決定」

推

走啦

你唔走佢唔走 咁我又唔走喇 不過其實大埔出黎都係十分鐘 咁多人要散都要好耐時間

理性討論
可能因為有太多卧底狗
其他人見到，以為係真手足唔忍心拋低佢地
所以唔好再講咩戀戰
你以為手足傻嘅咩，半年打左咁多場，都知到左咁上下就會被班狗圍

大家 真係好番屋企喇唔好食花生喇

推啊

QRF有120人
3個platoon
中更夜更依家叠更

即係KW PTU(160)+QRF(120)
應該有成280隻防暴狗係旺角
未計EU/軍裝

重唔走會好蝕底

睇Live完全見唔到手足

點解「留守 留戀 」可以成為佢地個共識 ?

但「對峙係毫無勝算」又唔可以成為佢地個共識 ?

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

尊重現場決定，我哋係冷氣軍師，乖乖地捐錢用鍵盤就得唔好分化手足

根本運動到依家

得黃色經濟圈算係有少少成績
重傷就係來自於街頭對峙
幾時先識變通呀 ?

會俾人屌係散水撚囉

一定要同黑警死過先得
唔係就輸啦
香港有冇再退啦

旺角好危險 走呀

Pushhhh 阿媽搵你啦！

旺角果啲就算啦，
之前都係旺角果班最勇，
佢地自己知咩情況，發生緊咩事就算

用左幾千個手足既前途換嚟既經驗
今晚又重覆犯錯

班狗出現 >>> 就係間接加強黃色經濟圈既成效
你地死都唔肯走 >>> 就係浪費緊你地自己既彈藥

Rui

因為型囉
dse又考完仲唔玩夜d咩

知條撚

走啦

推呀

推 閃呀

手足 今晚已完成任務 快回 來日方長

終於有人講街頭抗爭咗成年，有邊次唔係自己友俾人打殘對比起我哋，有邊次係可以打到班狗重傷就死咁

你點知的

正是

再逗留真係冇咩意思

agree

我地要話比人聽我地未輸架手足

玩完就好返屋企啦，引到D狗出黎咪走囉，呢期D活動都係象徵意義多於實際效果，俾人捉真係唔值得，宜家班狗都唔係講法律，佢求其引用一條法例都可以拉9你

黃色經濟圈有少少效用 就會全力去谷啦
和你 sing 點解有用 , 係因為班狗一出現 , 大商場班藍屍就做唔到生意
借力打力呀 !

依啲正正經經既方法又唔好好咁用

都唔知點解犠牲左幾千個手足換嚟既經驗
你地可以重覆犯錯又犯錯又留戀又送頭
自損力量

因為你唔係現場

過左11點要散

真 今日tg grp真係見到有句係同哩句差唔多意思母親節唔打等幾時打

行軍打仗講紀律，達成目標就收兵

而家冇人發號施令，只靠前線決定，客觀事實就係冇策略、見步行步，在戰場上達成目標後又感情用事，繼續戀戰、作無謂犧牲、送頭... 真係冇眼睇...

班popo 對住咁嘅對手，自己又Full Gear、又有OT 呃，其實真係幾爽

推一推先

其實和你sing真係好有用 唔駛做多 搞到佢地衝入黎 就變番普通客 佢地一入黎基本上個場靜七八成 已經成功 啲人一走就懶得番入黎 唔駛一家要搞到得番自己人 然後比班狗追先散 咁樣就太遲

呢班人成事不足
敗事有餘
歷史都唔撚讀

推，要平安呀

注意⚠️
今晚批快速應變部隊已經係過去幾個月瘋狂訓練
全部好想出去打人
大圍捕已經開始
立刻撤離
記者已經被強制包圍
好多嘢唔會俾人影到
就算死咗人都未必知
請立刻撤出

From 垃圾人渣關注組tg channel

咁又唔好咁屌 比人拉個個唔係你 要唔要講埋句抵死？

現實係難聽
衰左一次就等如冇
做咩事請用腦諗下責任

不嬲都係話要對準政權唔係對準班伏冰狗..

認同 其實講今日目標嘅話 和你sing已經完美整亂中資商場 之後用雜物道路/陣地先係對對方0傷
利申唔割 賽後檢討啫

勿戀戰

我都唔明 又唔會硬碰硬 一方黎一方走 咁點解唔可以早啲走
如果留低係有用既話就話姐 愈遲走被捕機會愈大
點解唔留力 以後再幾多次力都得

不過講真嘅 旺角真係成日衝出黎...

今日tg grp同人講完就俾人話我分化/呀sir/冷氣軍師 其實屌佢地都係唔想佢哋被捕被自殺 但永遠都係一句屌勇武就唔岩 咁可以點討論落去

手足應該唔會睇連登但都照推

太遲了，已被捕

走啦乖啦

Be v water

sorry我冇上過前線
但我估班卧底狗應該會用好多方法令手足繼續留係前線
倒如互屌放負叫其他人做散水撚、打感情牌講到大條道理咁勸人留低同佢地（卧底狗）繼續對峙
希望咁多位手足可以全身而退

旺角d死癲狗特別喪！！一定要走啊！！！

相信仲會有啲係周邊兜圈嘅手足 其實佢地仲危 冇記者

其實敵人講咩 根本唔應該影響到自己

正如連登有大量一毛 都唔會被佢帶到風向一樣

啲人出去前線無問題
但出去就一定要有個共識
「同狗對峙係毫無勝算」 , 要記入個腦先好出去

歷史會判手足無罪

旺角即時:拉左20個女仔上車
當中有師奶 有家長

唔走個啲無晒be water 意識

其實 開頭就算有對恃 都好多人有退場先 下次再黎嘅諗法 所以都好多時會勸人走而啲人都會聽 但唔知點解去到後期冇左...

係，都拉埋，追埋上樓

因為連登唔係大台 如果聽連登講無死得咁慘，

運動完撚左去啦 再冷氣軍師當自己諸葛亮？推人坐十年好過癮？

因為會俾人屌散水撚 前線決定

真啊屌 佢地今日唔係人錦款

佢地成個大區封曬再慢慢縮

有裝快D棄啊

Push notifications

屌啱啱先係旺角食完飯返到屋企
根本一地都係狗
差唔多每個街口都有，十字型由油麻地碧街去到旺角道天橋，朗豪坊adidas去到差唔多中電先無狗

班狗行到逼記者跪地呢步（同上次逼醫護跪一樣）就知班白衫狗完全授權班下殘狗咁做，因為pk鄧一定會攬上身無後果，手足而家仲係旺角出沒真係俾人溶撚左屍都搵唔番

嗱嗱聲返屋企陪老母啦

但哩度叫緊人唔好送頭係咪覆錯

巴打都好勇，咁多狗仲去旺角食飯

721831101111

屌你老母留埋d垃圾言 浪費網上資源

咁黃店都係幫襯既
買下野笑下啲狗大熱天時仲要出黎企街都好既

出面嗰啲行完好走啦
屋企張床要人呀

其實真係唔得閒睇連登

知道手足識自己判斷
純粹善意提醒
Btw依家已經凌晨1.00
依然睇唔到
冇辦法

同意，要大家有共識先做到